「緊急幫推」外媒尋831太子恐襲目擊者

要推到上國際，要黑警受制裁！

全民跳閘運動
香港人，可唔可以應承我？

Push

推1

推2

有冇tg ??

幫個本地記者朋友也推一推
佢都搵緊目擊者傷者被捕者
同埋講返之後行路軌情況
有無手足可以搵搵佢
tg: Gps_Report

我係831嗰晚喺太子地鐵站被捕嘅示威者
我喺9月2號喺新屋嶺放出黎

依家組織緊記者會 想將由831夜晚銅鑼灣開始到旺角再到太子到後來被補再去葵涌警署/新屋嶺成件事講出黎

希望嗰晚被捕嘅手足出嚟相認
尤其是姓屈嗰位手足 好需要我哋一齊將件事講出嚟

推

Pushhhhh